有冇人可以幫手整理05年韓農反世貿騷亂

警察過份使用武力呢幾日已經鋪天蓋地，好想乘勝追擊，唔好比佢停！！！要還所有受傷嘅義士一個公道！
我打算用05年WTO單實際例子做比較

反世貿From wiki : 34枚催淚彈和6顆布袋彈
警察受傷人數 : 61
612 : 150枚催淚彈、20發布袋彈、數枚橡膠子彈，其中施放的催淚彈較2014年佔中時施放87枚催淚彈多出逾7成。
警察受傷人數 : 22
05年嗰單全部成年人，騷亂程度遠超612，612絕大部分係學生但衝擊2野就比警察當狗咁追住黎打。

我想呢2日周街派，請大家幫手一齊整理或者有冇其他提議

推

push！

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

手足集合推一個打狗post !!

講講下走咗